"Op dit moment een lichte slaap bevrijd me van de pijn van reflectie, die werd verstoord door de benadering van een prachtig kind, die in de uitsparing ik had gekozen, met alle sportiveness van kinderschoenen.
